<resources>

    <string name="app_name">ГТО</string>
    <string name="forgotPassword"><u>Забыли пароль?</u></string>
    <string name="noAccount">Нет аккаунта? <u>Зарегистрироваться</u></string>
    <string name="hasAnAccount">Уже есть аккаунт? <u>Войти</u></string>
    <string name="exampleQuestion1">В одном из приведённых ниже слов допущена ошибка в постановке ударения: НЕВЕРНО выделена буква, обозначающая ударный гласный звук. Укажите это слово.</string>
    <string name="exampleQuestion2">В каком варианте ответа правильно указаны все цифры, на месте которых в предложении должны стоять запятые?</string>
    <string name="exampleQuestion2Text">"Я прожил жизнь так, что мне не за что краснеть", -  писал за год до своего ухода 82-летний Анатолий Фёдорович Кони - легендарный прокурор и судья (1) почтенный сенатор (2) и преподаватель уголовного права (3) и ораторского искусства (4) которого потомки назовут величайшим русским юристом.</string>
    <string name="exampleQuestion3">Найдите ОШИБКУ в употреблении слова. Запишите правильный вариант этого слова.</string>
    <string name="finishTest"><u>Завершить тест</u></string>
    <string name="about">Проект "ГТО по русскому языку" разработан РОО "Ассоциация выпускников президентской программы Ростовской области" совместно с Институтом филологии, журналистики и межкультурной коммуникации Южного федерального университета.</string>
    <string name="howToContact">По организационным вопросам:\n\n+79034034111 Инна Викторовна Ковтуненко;\n\n+79282964596 Евгений Евгеньевич Коржов;\n\nэлектронный адрес: gto-russia@yandex.ru</string>
    <string name="results">Вы увидите результаты теста "ГТО по русскому языку" сразу после его прохождения в приложении, а также в случае успешного прохождения вам будет выслан сертификат на вашу электронную почту.\n\nРезультаты также можно узнать <u>с понедельника по пятницу с 10:00 до 17:00</u> по адресу: <u>344006, г. Ростов–на–Дону, пер. Университетский 93, к. 3</u>; по электронному адресу: <u>gto-russia@yandex.ru</u>; по телефонам: <u>+7(863)305-19-98</u>; <u>+7(863)218-40-00</u> (доб. 10623). Контактные лица: Инна Викторовна Ковтуненко, Виктория Сергеевна Борченко.</string>
    <string name="agreement_string"><u>согласие на обработку персональных данных</u></string>
    <string name="agreement_full_text">\tЯ даю свое согласие на обработку моих персональных данных. Согласие касается фамилии, имени, отчества, данных о дате рождения, города проживания, адреса e-mail, названия организации и сферы деятельности.\n\t
Я даю согласие на использование персональных данных исключительно в научных целях, а также на хранение всех вышеназванных данных на электронных носителях. Также данным согласием я разрешаю сбор моих персональных данных, их хранение, систематизацию, обновление, использование (в т.ч. передачу третьим лицам для обмена информацией), а также осуществление любых иных действий, предусмотренных действующим законом Российской Федерации.\n\t
До моего сведения доведено, что команда «ГТО по русскому языку» гарантирует обработку моих персональных данных в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации. Срок действия данного согласия не ограничен. Согласие может быть отозвано в любой момент по моему письменному заявлению.\n\t
Подтверждаю, что, давая согласие, я действую без принуждения, по собственной воле и в своих интересах.
</string>

</resources>
